[
    {
        "randomId": 376
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    }
]